［十一黃金週］發起學生/全民係添馬公園絕食靜坐一周

面對香港一步一步墜落 種種示威活動無法動搖強權 前線手捉以生命前程抗爭 故眾學生與全體市民當絕食靜坐一周 在添馬公園政府面對 以自己身體重新喚醒香港人嘅初心 為所愛香港付出 重申 五大訴求 缺一不可 亦期香港政府與中央政府專重人民 明白民為邦本嘅道理

推

冇人睇

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

放棄